樂視賣世界盃，ViuTV NowTV接手

俄羅斯世界盃決賽周於周五舉行分組抽籤儀式，而在抽籤儀式前夕，已購下世界盃決賽周香港播映權的香港樂視已與電訊盈科所屬的免費電視頻道Viu TV及收費電視nowTV達成協議，明年世界盃決賽周的64場賽事將在該兩個頻道直播。

香港樂視前年登陸香港除以癲價的31億元購入三季英超播映權，亦以不少於四億元買入明年俄羅斯世界盃決賽周，不過，近年樂視疑因財困，早前盛傳香港樂視將出售香港世盃決播映權。

消息指，香港樂視已將世盃決賽周賽事播映權出售給電訊盈科旗下免費頻道Viu TV及收費頻道now TV，以符合賽事必須將部份賽事安排在免費頻道播放的要求，Viu TV及now TV希望可趕及周五直播世盃決分組抽籤儀式，故將盡快公佈關消息。本報曾向now TV查詢是否已購世盃決播映，但對方回覆時未能證實有關消息屬實，只說沒有相關消息，故未能作出回應。

tvb含撚恥笑區喵!

抵啦cctvb

正 免費要播幾多場？

三贏
Letv 套現
Nowtv 執平野（應該唔洗4億？）
免費賽事唔洗睇無線

希望賣埋NBA俾now

留名now現有客戶要加錢先有世界杯台睇

不嬲架啦，一係續約+18個月就免費比你睇，一係就+499 世界杯pass咁上下喵~

"免費賽事唔洗睇無線"
唔使聽啲傻鳩藝員(除左袁文傑KK)唔識波亂咁UP

肯定要啦，一係就要你續約三年

無得睇叻哥

無得聽keyman撚叻哥

幾百買個安心，打開電視有得睇

無得聽鐘仔

咪又得幾場免費🤭🤭

雖然要聽大鳩魚同猁榮基鳩up
但都好過睇無線

好似最少要16場

呢兩個係樂視

未有樂視前咪一樣喺now

到時睇俄佬台算數,香港播世界盃價錢貴,旁述又廢

想睇鍾仔同叻哥9up

唔知今次會唔會有荷蘭叻呢

幾時賣埋英超

2018 俄羅斯見.JPG

未必，now都可以賣幾場比tvb
歐國盃試過啦

今時唔同往日
而家自己有免費電視牌

仆街 尋日續左
打去問下個sales先

佢真金白銀買翻黎點解要全部免播 你on9?

荷蘭都冇得踢決賽週，撚乜野

邊有咩多呀？一個小組一場 一場四強 八強 十六強 決賽

[Now TV打手]
想睇波搵我查詢
TG:
[/Now TV打手]

以前好似
決賽
四強2場播哂
八強 2場
十六強 無
第一場
再加分組幾場

差唔多全部都係規定左既最低要求

好明顯係nowTV 等佢收皮再全盤接收

香港人睇世界盃比電視台玩弄仲有人幫佢奶屎眼

袁文傑呢個人令我覺得阿仙奴係會請打手

陳葦如

積SIR

賣咩 送架 仲玩埋兩台crossover

根本now同tvb有親咁濟

tvb個收費電視 係now機頂盒有得睇

咁多年都化啦
分組尾場一定無架喇
不過又睇唔哂64場
希望佢揀好戲碼啦

佢廣告唔收錢既
講到佢一蚊都冇得收咁

本身有now都預左比多幾舊水，希望唔好太過份

2018俄羅斯見

14年無線播一大班港女衝哂出黎扮識波好撚煩
一日到黑C朗 尼馬

上年有tvb 都有22場免費

+$300-400 可以接受

世界杯五舊內都會買

俄羅斯好似好闊好多時區，香港咩時間開波？俄超係香港下午5,6點，歐聯俄羅斯主場又有d 夜晚 8,9點

2018世盃開幕戰跟決賽都在香港時間晚上11:00開波，首日分組賽的4場賽事分別於晚上6時、9時、17日凌晨零時及凌晨3時舉行。
如果當日只有3場賽事，時間會是晚上8時、11時及凌晨2時舉行。小組最後一輪至8強賽，都在晚上10時及凌晨2時進行。
4強賽會安排於凌晨2時開波，季軍戰則晚上10時鳴笛。至於萬眾矚目的冠軍戰，會於7月15日晚上11:00進行對決。

Viu肯定為左搶收視播好多場

幾好 唔太夜

正

應該唔會小過2014果次tvb播既場數掛

好似免費台最少要播22定24場 不過我諗96同99台冇咩人睇 要搶收視點都播得多

今屆啲時間 perfect 池

食chip王負皮

仲有錢過數比佢咩

今屆都係22場，但其實now免費唔係淨係得ViuTV，唔得會唔會擺係咩濕9 630台播當係

好似唔係個個都收到 應該唔計 但佢得兩台大台 多極應該有限

一早無左啦
近年Tvb同香港寬頻有親多啲

佢兩個係樂視架wo, 大哥！

屌 好想睇叻哥認叻
個次足總杯睇住佢鳩up
笑鳩謝拉特 好過癮

聽葦如同曾偉忠 仲有謝德謙

想再聽文傑講波

簽左TVB應該無機會

但係香港仲有好多廢老唔識咩叫機頂盒

無線播雪花都會多人睇過決賽

世界盃一定有大把廣告商爭住落廣告
有幾多收視都唔重要
因為收視率唔計酒吧商場嘅觀眾
唔好俾無綫整壞個氣氛就贏咗一半
90年亞視轉播世界盃收視係高過無綫
評述好啲自然大把人轉去99台

Now 用户表示歡迎

打電話拎 ？

睇死又係兩場免費果啲

笑咗 無荷蘭 tvb又無直播

如果一齊唔買樂視

499 pass?你就想

btw 有線仲唔撚執柒左佢 比佢呃撚左續 歐聯 呢家撚屌公司

撐now tv

有線當俾錢睇新聞刺針啦
其他都係廢

好過比無線播

十年前 間柒頭 已經淨係識 develop 跑數direct sales 部 節目部呀 投資個啲 完全唔投放 on9到爆
佢賺咩 仲唔冧

都係個句 開心佢嘔撚番個歐聯出黎 咪皆大歡喜 全港球迷既 福咯 屌

出年球季既西甲同歐聯仲未公布邊間買到
咁續唔續有線好

Btw: nowtv依家講波得幾個老屎忽
成日都有d o靚仔鳩up好撚煩
世界杯俾佢地講晒晒

聽左咁多年波
係鍾仔貴神先岩心水
其他都係差啲

點都係keyman, 陳恩能 何輝啦 下話

d時間都幾fit

keyman而家退晒步啦

佢而家唔似講場波 通常都問其他拍檔睇法咁

仲成日叫錯名

做騷 分哂心咁款 成日想做主持 不過條友係幾獨到 幾有味道 既 何輝最全面 陳恩能 最搞野

Fifa Offical 文件已更新

屌，四年前tvb播未有mytvsuper
依家有就變返now播

22場免費係FIFA批轉播權既要求黎
點解有人會以為係now皇恩浩蕩